[集思廣益] 中國人向世界道歉網

睇品蔥 見到某中國人個人因武肺件事同全世界道歉
如果起個網站比無數既中國人錄音/打字 去同全世界道歉
留番入去中國會有咩效果?

佢地實話外國勢力 假扮大陸人 etc

錄埋個嘴既影片呢 黃皮膚

佢地今次直接影嚮到全球 唔再淨係炒貴樓價咁簡單
直接勸人杯鳩佢地重好啦 排華又好 禁買禁賣又好

大陸人係厚面皮到一個點 而家可以話武漢肺炎雖然係武漢先有 但原因未必係大陸到對呢個種族真係冇野好講